［開定先］利物浦又專登贏波害聽日發夢既手足

屌你老母仲要贏5:1，係要害一害香港人

屌你老母，又想害人

死利狗今次斷正啦

樓主好波！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。